求介紹老人家專用手機

-要摺機
-按鍵式
-喇叭夠大聲
-易操作，禁數字再按通話就可以打電話
thank you

galaxy fold

愛長老

iphone xs max

同求

Galaxy folder 2